// «»
export const AnswerPageData = [
    {
        id: "q001",
        title: "Поиск и выбор товара",
        data: [
            {
                id: "q0011",
                question: "Как найти нужный товар?",
                answer: "Чтобы найти нужный вам товар, вы можете использовать «Поиск по товарам», " +
                "а также все категории товаров вы можете увидеть на странице «Каталог».",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0012",
                question: "Как выбрать подходящий размер?",
                answer: "Перед покупкой товаров с определенными размерами мы " +
                "рекомендуем вам уточнить о размерах товара у продавца. Но также описание " +
                "размеров и сами размеры могут быть описаны в самом товаре.",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0013",
                question: "Как узнать дополнительную информацию о товаре?",
                answer: "Продавец указывает информацию о товаре при его выставлении на продажу, " +
                "но вы также можете спросить у продавца дополнительные вопросы о товаре.",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0014",
                question: "Как «не потерять» понравившийся товар при просмотре каталога?",
                answer: "Добавьте товар в «Избранное», для этого на карточках товара, " +
                "в правом верхнем углу, есть символ «сердце» и такой же символ на странице товара.",
                active:false,
            },
        ],
    },
    {
        id: "q002",
        title: "Регистрация",
        data: [
            {
                id: "q0021",
                question: "Как зарегистрироваться?",
                answer: "Для этого перейдите на страницу «Вход и регистрация», затем введите свой " +
                "номер телефона, после этого вы получите смс с кодом подверждения, который " +
                "вы должны ввести в поле ввода. Далее, для того, чтобы выложить товар, " +
                "вы должны заполнить основные данные профиля в своем личном кабинете.",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0022",
                question: "Не поступил код подтверждения. Что делать?",
                answer: "Такое может происходить из-за сбоев сервера, вы можете попробовать " +
                "авторизоваться позже (1-2 часа) или написать в поддержку.",
                active:false,
            },
        ],
    },
    {
        id: "q003",
        title: "Оформление заказа",
        data: [
            {
                id: "q0031",
                question: "Как оформить заказ на сайте?",
                answer: "После ознакомления с товаром вы можете договориться с продавцом " +
                "о поставке товара, пожалуйста будьте осторожнее, избегайте мошенников.",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0032",
                question: "Можно оформить заказ по телефону?",
                answer: "Вы можете использовать все контакты, которые предоставляет " +
                "наша площадка и сам продавец. Для просмотра контактов продавца " +
                "вы должны авторизоваться на сайте.",
                active:false,
            },
        ],
    },
    {
        id: "q004",
        title: "Личная информация",
        data: [
            {
                id: "q0041",
                question: "Как изменить e-mail или другие данные?",
                answer: "Вы можете изменить все данные кроме телефона в своем личном кабинете " +
                "во вкладке «Данные аккаунта».",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0042",
                question: "Где увидеть свои отзывы?",
                answer: "В личном кабинете во вкладке «Мои отзывы».",
                active:false,
            },
            {
                id: "q0043",
                question: "Как я могу связаться с вами?",
                answer: "Вы можете перейти на страницу обратной связи и просто отправить " +
                "свое сообщение через форму обратной связи и мы вскоре свяжемся с вами.",
                active:false,
            },
        ],
    },
];